華營建築

點解無人講
中國佬vs華營建築

中國佬啦，唔駛做，用把口做工程
開22k

中國佬 hd 一年最多比萬8 degree就2萬

樓主本身係咩行頭subcon？

中國佬人工如何

Subcon仲好啦其實

Sub con 比大判，業主一齊撚
人工又唔成正比

睇連登做中國佬做到叫生叫死喎

即係華營入面既E&M?

唔係,NSC

On9
做sub仔你做黎做去都淨係識冷氣
一黎考牌又考唔到
二黎轉工比人問你識係識做冷氣炸？

屌，做maincon夠可以俾人話唔專啦，咩都得知字

你肯去學點解會淨係得個知？
一個project成二十幾個trade，做sub仔淨係識一個trade
做MC想轉第二間MC又得，轉去sub仔又得
轉工路數闊幾多，嗌人工bargaining power都大啲

我Client個邊
答返你有得揀我覺得你入中國佬會好啲
中國佬接啲project大單啲
複雜性越高，學到既野都多啲
你寫落CV做project reference就越值錢
華營規模細啲，接單支樓為主，開野無中國佬咁好

業主有幾專呀

我有話專咩
我話MC接觸到既野比sub仔多

唔專咪就得個知字，知都稱唔上

咁講QS專業就要講考牌啦
你fg個陣聽人講想考牌就要入sub仔學師定入consultant/MC學師呀？
你大開近5年HKIS paper有幾多題係問冷氣呀？
問你其他trade design change有咩cost implication，你淨係做冷氣真係坐左係到
去到考牌interview個陣同個考官講我做冷氣好叻好專業架咁呀？

樓主apply中國佬咩職位？我睇佢官網好似得GT比人apply

唔記得咩tilte 都係assistant (E&M)

做client都係追進度啫，洗撚專

接觸係多 但真係接觸囉 叫專咩
你咁講mc pc係咪可以去sub con做風火水電N展？

聽講Sub-con人工高過大判，但就俾人捽撚死，同個科文食煙講的

利申，管倉文員一名

勁喎 管倉文員

Push

專科都有牌考啦，電牌水喉牌etc，個啲牌唔通唔值錢？難道做MC又會考到個啲牌？

應該係掛，利辛見親即刻有Offer

再搵

但有倆保line 入到用把口個條line真係唔駛做，一年經驗APC就22K啦

諗下好啦，有d盤冇長短周仲要你返埋星期日

d人話做mc好好喎，高人工
多勞多得